希望大家可以放過歐凱淳

唔該大家🙇🏿‍♀️

唔放OK?

佢諗野係好直，會得罪人
但心地唔差

差唔差唔知,但ON9

Big chicken

心地咁差仲要樣衰，不了